［文宣］爆少女眼，無視福建幫，扮抗爭者，葵芳站催淚彈，太古站近射

煲大佢

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

721我812

721

推

812

今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

當然文宣唔少得答謝民建聯鼎力支持